醒，波台早晨

邊撚度早
11點喇

星期六11點起身差不多啦

魚台狗！
拉！

飯都食撚埋啦

食熱狗你收皮啦

乜能

推

樓主岩岩收工扮起身

今朝樓主先做完嘢

樓上兩個係咪認錯

佢地有面盲症

佢好耐無見傳媒依家反應唔切

秒

樓主今日放假 見乜撚傳媒

早